2019 JRE 4 EO/ALO/ATO/TO 圍爐區

隔離post咁串嘴只限AO入場
開翻呢邊打對台先

EO？

隔離谷笑死人

Lm

立法會公務員及資助機構員工事務委員會今日(20日)舉行會議，反映公務員對《基本法》認知不足，有公務員在處理社會事件時沒有確守政治中立原則，公務員事務局長羅智光回應指，公務員需要加強對基本法的認識，已就要求所有公務員宣誓擁護《基本法》進行研究，預計在今屆休會前有進展及報告。

一陣又去開信箱

幾時有EO offer 呀好想轉工

here

Here+1

通常唔會禮拜初收到信

尋日有人收到啦

可唔可以改 interview日子？

頭先收到EO interview 5月頭in

FYI 我AO, ATO, ALO都收咗regret

Thanks
🙏
聽日問下先

好似通常星期五出vetting

收到5月頭in

係咪愈早in代表筆試愈好？同埋愈高機會有offer？

有冇人好遲in都做到？

Dumb question

新的一天

我係路過EO1 分享下
我11年前4月中先in, 一星期後收call 交form, 5月頭有offer
不是3大
所以, interview 日子, 學校咩科不重要

請問有冇面試技巧可以分享下呀

記住
無論你in 25,30, 定35分鐘都好
頭10-15分鐘幾乎決定對你的評價
一D你嘅基本介紹, sell 自己野一定要中英文好熟, 三個考官佢地隨時轉channel, 希望係頭10分鐘建立好印象俾考官
時事題唔一定係政府個邊, 要舉多D你睇法, 嘗試分析好/壞, 由個人至社會層面
prepare 下人事問題, 因為做EO一定要處理人事, 諗多D假設情況
最後考官會問你有無問題想問佢地, prepare 一至兩題問題(深入D, 唔好問幾錢人工, 幾時act 1, etc) 等你俾佢地睇你有D insight, 對份工好有興趣
希望大家成功

見到EO interview 已經派到成5月尾.... 我4月初知道自己被call report (但我未有report), 到宜家都係冇消息冇interview.... 有冇人都係咁？

可以快到咁㗎原來
我4月頭in 4月中交vetting form
好想快啲知結果啊

下年想考 EO II

大家好 追 POST 中

到宜家都係無消息 睇黎又無緣EO了 都派interview派到5月尾

絲打四月幾多號in, 幾多號收到vetting

知唔知vet幾耐？

今天收到面試通知留名

same here! 有冇ching指教下係咪eo call 左report一定有得in...
利申收左ao ato alo regret

想問下你係邊個board?

原來現職in已經要call report?

有冇ao final in?

有無師兄見左ATO (見完想一齊傾下)
追左好多posts同tg gp都無人提ATO咁

what is call report?

我見完 有咩想知

收到AO EO regret
未收到ATO ALO regret 係咪即係仲有機會？
但又未收到有call⋯⋯ 無哂下文
求指點

仲有機 但我諗有都係好遲個批去in了

Thanks ching,,
我驚自己會miss call
想問埋如果有interview都會有email通知？

唔知今年eo in幾多人呢

係呀 email only

個人 中英比大概7:3 + 1條PTH
會問你好多關於trade既concept, term同事例
一定要溫官網同留意所有最近有關香港貿易既新聞
仲有機會叫你比較下香港同唔同地區既貿易關係同競爭力

真係唔知

請問Eo 面試完幾時會有結果？🙏

vetting係收call定收信先

收信only 冇收過call 寄失咗唔知點算

聽人講高分嘅1-2個星期後有vetting 之後所有人in晒會再排分 出多一派

係唔係姐係大榜 幾時先會有 同埋1-2星期出既人係多數定少數？

係呀 大榜 多唔多就唔知啦

正常幾時會大榜

佢打電話比我做野份工嘅老細 應該verify d 資料果d

其實in-service老細會唔會有影響力令到你轉唔到post?

呢個真係唔知，但正常除非你老細好憎你如果唔係應該都好黎好去？😂😂

Btw 有人話打左去問 eo 會interview 到6月， regret and invitation 都未出哂...

Thanks!

我聽過有巴打賴筆試過唔到嘅原因是非3大，雖然佢篇嘢答得好好

冇人知咩background

應該係盲改㗎嘛，改嗰陣唔會知係邊個篇文

改卷果個點會知你咩background
有冇得in 係睇改你卷嗰個既心情
你手字樣衰都fail得你啦

我4月中交vetting 前兩日收到佢打黎追問資料
即係仲未處理完我個份

非三大收到eo interview，但係唔見左張bsl result，有冇巴絲知補領趕唔得切 好人一世平安

嗰張野叫做 blt not bsl

物理治療師

幾時會知有waiting list
In完好耐都冇verting

會唔會唔放人？

4月中in eo
琴日收到vetting

巴打可唔可以講下你大概既表現
同埋有冇準備既心得
我啱啱in完
覺得自己講野講得太快

幾時放你去走去做第二個post 呀

Thanks

yes

派vetting已經過左自己in個日 唯有等大榜

幾號in?
求答，好人一生平安

Same 好灰

圍爐
拜verting神

其實最緊要係比佢睇到你有領導才能同時又會服從指令
人事問題方面佢一定會係咁chur你 你千祈唔好因為咁而驚咗 亦唔好因為佢大你2句就轉立場
大家加油呀

PTI 有offer?

佢會出waitlist? 之後等到佢俾vetting?

5月先in果啲係咪賣剩蔗 最低分一群

應該係？

應該係，不過jre低分少少唔代表面試會差過人，加油啦

你做csb? 咁其實出得vetting,係咪都係會出offer俾你？

移民喇
仲考政府工

想問吓今日有冇出過alo interview
有嘅咁我唔等

頭先630出左轉

今日六點半出咗轉

sorry 原來巴打已經覆咗
請問有無ALO嘅tg grp？

今天收到EO interview～

Vetting 派到幾號??

請問幾號in啊？

感謝

1830 alo 應該出左好多interview invitation

收唔到alo interview 可以當收皮了

Eo? 好似出到4月中

同路

有無人係女男女個board in 而已有消息？

唔洗揀，做住PT 照IN EO

4月10幾號啦
我覺得自己係情境題答得麻麻 佢追問左3次
不過自介時事大多數都係用中文

我講野都好快架
個時都係係咁睇社評 睇完再自己諗下點樣改善
有咩長期短期措施blah blah blah

時事有冇咩追問 因為我時事用英文問 好難

好快喔
果時佢有冇同你講最快5月有消息呀？

介唔介意講係咩board in, 同大概in完個感覺如何？
好人一生平安

好癲咩 唔係隨機抽架咩 我見唔少人都係英

我2個fd 一中一英 同我英 我男女女 可能我後in 你啲fd早in?

大家知唔知supplementary form個 section D係要寫乜？
我寫左我工作經驗點樣令自己fit呢個position 會唔會離曬題
因為我睇番中大資訊個網話果part係有咩想同個考官講
好人一生平安 唔該大家

請問時事，情景題既題目， 係口述or會有張紙show比你睇？

口講

Thanks *

純粹呻下之 其實interview完感覺唔算好唔算差
但佢問既問題都大致上有準備過
當然係臨場發揮時會偶見沙石

諗到臨離下次再考已係好多個月後既事
感覺特別折磨

EOII 上EOI 應該易過PTII 上PTI

而家EO II上好似都要等5-6年 巴打知唔知係咪pt19會跳？

你PTII 5-6 年未必有得上PTI， 同埋HA 升職要讀master

咁EO係幾好前景嘅 知唔知上到去SEO難唔難 要幾耐？

請問係fg定在職?

同樣 EOI 上SEO 應該點都易過PTI 上SPT

今次會請幾多人架？

受聘人數？

330真係好多下

我睇過啦 越來越少人考 越請越多人 越來越易考

真係易咩
😑

我都唔知 第一次考

我都想知等左一個月喇 打定輸數

Ching你幾號in

我三月尾

希望仲請多d，因為政府都話未來一年要請多d

呢個board 好似好少人提到咁

Board應該唔關事 我朋友係你個board

係18跳20
而家5年倒act 遲d我估6 7年
呢幾年請好多人

So sad thanks anyway

印象中好似有一個講過有vetting

有無hku嘅朋友係無apply到transcript
唔知interview之後再後補transcript得唔得⋯？

用student copy嘅頂住先？

等vetting真係好痛苦
原來已經出左五次vetting 出到四月中
係咪冇機會啦

講咗好多次有大榜呢樣野

多數人都係大榜出？ 通常係幾時

早出嗰啲都唔少人喎
覺得大榜唔會多 只係啲marginal嗰啲

參考tg個poll
有14%人有vetting

上年都係得19%人有offer
(上年1700人面試330有offer)

所以覺得「大榜」唔係咁多人

你啱，但始終有大榜都仲係有機會嘅

等待真係好煎熬

你幾號in

今個月...但係見有好幾個遲過我in都有vetting

HA 定DH?

4月1x日in EO係咪都出左啦

係 最近嗰次係22/4出

My friend Judy is a financial manager at Pizza Hut. If she takes the job at HSBC, she'll be five thousand one hundred dollars a month better off but she's still better off now than she was five years ago when she was working below everybody else in the department. She thinks a junior accountant position is beneath her. If she hadn't taken the CFA exam five years before, she wouldnt be working as a manager now. If she had pursued a career in sales instead of finance, her salary would be much lower. If it hadn't been for her auntie's referral to Pizza Hut, her career wouldn't take off now and she wouldn't start earning a lot of money. She's a kickboxing fan. Her favorite fighter Dan has recently won her retirement fight. He's deeply grateful to jus coaches and thankful that he has got a job as a color commentator after he retired from the sport. All the fans want to see Fred versus Randy. If Fred will sign a contract with the organization, Dana will make the fight happen. When Randy was reading the terms and conditions of the contract, Dana's assistant said "If you would just sign here please." Judy's sister is a concierge in a hotel. I said "If it'll make you happy, I'll come to stay for a couple nights as company for you while your colleagues are away." My friend Sarah isn't very well-to-do while her boyfriend's family is very well-off. Last Tuesdsy, she threw a party at her place where cheap wines were served. The sofas in her apartment are made of some cheap material. Her television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news, I said "If I could turn on the television please." She then said "Sure. If you would switch to the news channel." I saw Joey live twice at the Hong Kong Colosseum with my friends which was absolutely incredible and unforgettable. The first time we saw her concert, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was quarter of nine. The concert would've started by then. Judy's cousin Tom has been having a crush on this girl named Celine for eight years but Celine has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive." But he's beginning to realize he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget Celine. She's just not worth it. His auntie said "You'd be better off without her." His dad too said "You'll be better off without her."

今年環境咁差，應該冇乜人唔take offer。我估有vet都未必入硬，通常請十個就出12個vet，確保夠人fill位，但今年應該大部份都take offer

想問大家會點準備法 好緊張 13號in

同一個board 嗰日通常問死嗰幾條，方便比較考生表現

睇acting 時間計acting allowance

90% of pt 28

背晒局長署長名

時事題目難唔難

有冇人同我一樣仲未收到regret email/ interview email

今年準備考第一次JRE留名學野

錯
係頭半年90% of original acting allowance
半年之後100%

改左咩 我得份2004年

係關於咩方面的題目？

聽日考 真係好緊張 啲野prep極都仲有

咁又未必喎，唔少人兩邊有offer

望咁望啦，大榜神

我
你其他position 有冇收過regret?

想知去到5月仲有位剩咩

收晒啦係爭EO未有消息

咁勁... 應該唔驚啦

知唔知係咪in完已經可以申請分紙？洗唔洗等成個recruitment 完左先？

時事題同自己的工作背景有無關係？

我有兩條 一條無 一條有

禁錯負皮sor

請問有冇group link share? Thx

想問吓由interview 到收到vetting 信最快係幾耐？thx

1至2個星期

In完大家會問咩問題

😂😂

收到ALO interview
(EO係4月頭in)

大家加油呀，潛先

如果我冇offer 我會自殺

道德綁架csb

收埋ALO reject啦
今年ALO收得人少cut off高過EO

唔關政府事，我自己廢，與人無尤

中or英？

😶好緊張Tim, 我都驚自己唔識

男女女 board?

我 interview嗰陣女EO 係成個 board最進擊嗰個，時事題有乜漏洞都畀佢發現到

不過真係幾靚女

師姐覺得可以點準備得好d?

我反而個人題有啲1999
一開波太緊張，interview經驗又唔算多

Thanks.. 希望大家有offer🙏

我某程度上覺得情景題其實好視乎佢想唔想做瓜你

有心做瓜你嘅話可以「質」到你啞為止
（你講乜都話唔可行/做唔到）

有心幫你嘅話可以畀啲方向幫你 elaborate

所以真係好睇彩數

一樣
應該定好左eo1 時事題chur 考生

好彩interview表到明自己撐政府，反暴力
話班暴徒搞亂香港
實入到

點知3個panel都暗黃

有關d咩

人哋都唔會同你講個題目啦

我都考完，問下姐

我嗰題唔偏，但靚女EO 一樣搵到位入

時事題一題定兩題？

我一題，用中文問，但有3題follow up

點解我係女女男冇得睇靚女EO

男EO 靚仔嘅話都正喎

男都唔差 但我非gay

Why not both
係靚嘅就𥄫

依家係咪唔戴口罩in?

真心幾型仔...

絕對要戴，唔同ALO EO中間冇膠板

我In EO嗰陣有膠板喎

In EO洗唔洗除口罩影相？
上年唔記得in咩，對完啲文件之後好似要入間房仔影相

Yes ah 其實你帶嗰張相唔會用到

戴住口罩都可以咁肯定
我只係覺得個款幾好

佢影嗰張相都幾大張下 又影得幾好

終於收到ALO interview

通常星期三、四出信, 星期四、五收到

eo 都要影?
咁係咪唔會收我張相?

唔會，但帶定隱陣啲啦

你報到之後，啲職員會對文件，跟住叫你入房仔影相，再坐陣就入房啦

印象分90% 我估

佢睇你順眼就會畀位你入，佢覺得你督眼督鼻就「質」到你自己收皮

雖然理論上嚟講，情境題難度高啲，又考到多啲臨場反應，應該就佔分多啲嘅，但 interview呢啲冇一個好實嘅標準

打扮 談吐 內容

今日in得好差

點解

啲題目好難😭

情景定時事？

有啲男仔頭都唔洗就去in

巴打我都係今日in

我打定輸數喇 準備下一份

下年再黎過

睇番上年 6月先會有哂結果
等待好痛苦

Chair係咪中間果個

你答得好差咩

都幾 問一啲好難答嘅題目用英文
之後太緊張個腦一片空白 prep咗嘅都答得好差
講野好窒
一路in一路灰

happytogetherleslie

想入group

可以加埋我嗎

可唔可以加埋我， Thanks!

可以加埋我嗎
Thanks!!!

Tg 見到今年ato都出幾多vetting

可以加埋我嗎

Thxxxxx

之前一直安慰自己 "未出消息姐"
點知原來十幾個人已經有vetting通知
係時侯面對現實

有無人英文in時事有vetting ？

你都係英文？

有得揀嘅話，大家會做EO/TO/ALO?

Ofc eo

終於in曬，而家等有冇offer

原來咁多人收vetting
我是零

大概幾多人呀ching

我收唔到喎
如果我之後都收唔到嘅話，我會自殺

可以加我嗎

請問你呢個application 係幾時開job ads？

ATO 收到vetting lol

TO西成點
同ALO比又如何？
同埋會唔會西到出返私人公司做好過？

我改返啦，麻煩你再試一次，唔該晒你呀！

你仲未明政府既精粹，係要講完一大輪，
令人覺得你好有point，但其實最後係乜都無表明過
你做到咁，你就入硬

搵到位入係無問題
人無完美啊
係考你比人入既時候既反應

你比人入，你會堅持己見？會退讓？會自己收皮？
你答乜，答得完唔完美，老實講未必咁重要

完唔完美,可唔可以自圓其說都重要ge

所以咪話係睇你反應
想當年唔係考eo位，但都比1個hr加3個officer無間斷問左35分鐘嘢

最尾做咗唯一一個入職既outsider
所以最緊要唔好亂，慢慢嚟就得

改返了，麻煩加多次

可唔可以加埋 thx

thx

有咩咪喺度傾囉 點解要入tg group

tg啲poll有二百人投 可以好清楚睇到進度去到邊 同埋tg可以del msg好多人分享完某啲野過一陣就del 唔洗留底 連登真係靜好多

麻煩你

有冇人可以分享下alo interview會問d乜?
太多人講eo好難揾

求加

想加

唯一一個入職的outsider?

咩意思？

求加入Tg group, thx

溫下相關嘅新聞

thanks

我入職既位，我嗰水得我一個街外人，其他全部係cs調職

嘩師兄都幾猛
有啲好奇係咩位

唔猛，都唔係2a3o位

個位係其中一個職系最少人，又好少請人既位
再講會自爆

想問老豆有欺詐罪案底係咪收得皮

試咗先啦 文職vetting聽講鬆手啲

想入 thanks

到今日都仲未收到email通知有冇interview

三個位其實最惡頂邊個？

To

ALO仲好過TO?
何解嘅？

林瑞麟,孫明揚的極致

自己上網search吓 有幾多TO跳船
兩年前仲有個acting STO跳樓
你話邊個惡頂啲

竟然
咁ALO正常好多？

2a3o 以下？

佩服

竟然？

#CSR01630
《運吉》
好多人貪運吉署的運吉主任職系升得快，d 仔妹fresh grad 搶住爭入黎做，好快有得act one，人工double 跳，流晒口水....
在這個美麗的假象背後，超高的turnover rate，由二級主任到助理署長都跳船..............
最新的跳船事件係一個由EO II (二級行政主任 )轉職黎做 TO II (二級運吉主任) 嘅細路，喺運吉署前後做左四個月就跳去MSO II (二級管理參議主任)... ...
根本工作量多得不合理，又完全無俾合理時間人做，邊個會捱得住？
早走早著，愈升愈辛苦，個grade搞成咁，真係好悲哀！

見到都驚

big4都係咁
賣肝位
起碼TO起步有30k

其實睇你習慣，
做過私人工既會覺得根本什麼也不是
只係好多一畢業出嚟就做呢啲，無比較咪覺得辛苦

係啊，低過2a3o
工作量又係相對上無咁大
但流失係0，撞彩先入得到

If no offer I kill myself

咁to 比盡咪o到8,9點 無big4咁誇嘅

To個隻chur係要act3-4年先confirm，TO上STO要讀埋master，同埋運輸係24小時大時大節都有crisis

想入，Thanks!

繼續開信箱 繼續冇信

等緊eo?

可能今個星期冇派彩

今日應該冇派信喎，唔見人哋個信箱有信

Sor for 1999 我意思郵差冇派信

有啵 收到一堆信 不過唔係想要個封

慢慢等啦，我都等緊

唔知EO四月中見嗰批係咪收唔到vetting係咪可以假定收左皮

嘩
睇嚟伏得好緊要喎
ALO係咪會正常啲？

我3月中in 都未收vetting
問過幾時有消息 chair話5月先會有

女男女

開始覺得自己是零
收拾心情聽日返工繼續做死狗

想問下JRE點操好？

同board 3月尾in 都等緊

個人覺得應該幾睇改卷條友
有時覺得自己寫得麻麻地就過到有interview , 寫得好嗰時就唔知點解全部reject email

咁好睇彩數

加唔到你。。。你開左privacy setting

依家set返好了

好的

Agger 上年溫咗兩日冇interview
今年溫都冇溫過就有三個post嘅interviews

各位大佬好，我而家做緊EO，之前AO Interview答得一般諗住衰硬，點知上星期收到Final in
依家好緊張有冇巴絲指點下

第一個tips：留言之前睇吓標題有咩post

Sor，但隔離Ao po好似比條友搞寸左個party，都無人講野

Vetting神

求入group🙏

你個privacy setting

都係加唔到，你要改下privacy setting

我改左了 唔該哂

好的，加左了＾＾

你要改下privacy setting

想入group, 感謝!!

no vetting
I am going to kill myself diu

典解 份工對你黎講有咩意義

睇開D啦 無vetting都唔洗死 最多再考姐
始終有得in都係5個揀1個左右

過來人路過

灰爆

嚟緊啲interview都prep得好hea

please add me

想問eo/ao/alo/ato/to 係咪2年招一次？
姐係2020無機會報名？ 要等2022？
報左6月cre試

每年12月都有jre考

你邊度睇啲咁流既料

係咪當咗考ACO

咁都問得出係咩玩法

之前睇唔知邊度 話以上職位2年招聘一次

Same

你有Vetting就真係奇聞

顧掂你自己先啦垃圾

求加

謝謝

原來係c打黎

5月11日先in EO係咪已經尾水

派到咁後

可能唔係日日都in人

應該冇咁後 準備時間最長都係一個月咋嘛

請問vetting有冇話要做幾耐？

你係咪打錯左？

sor 而家應該ok了
唔該晒！

加左了

依幾日有無人in? 面試順利嗎

呢2日有TO，但仲未溫d交通工具野

岩岩先收到interview 六月in

月尾in EO
乜都未溫

想問有冇eo interview tg gp可入

請問係In咩位？困難既地方係？

今年好似阿茂都有得In

同問

如果我話我收到呢？你係咪即刻仆街死

今日有繼續出email wor
五月中in

可唔可以加埋我
Thanks!!

越in越灰

我都想入gp 唔該

我都想入groupthx

唔介意呀 有冇link呀

我都想入group thx

Please also add me thanks!

唔該加埋我呀

加埋我丫 thanks巴打！

唔關事嘅 但我估出多水就完，in到6月中

想入group啊唔該大佬

想入group thanks

所以可能過2個禮拜出多最後一批interview🤔

求加埋我入groupThanks!

想問下交完application form之後冇轉工，你地會唔會照填supplementary form？

麻煩加一加我

唔好意思 問返d低能問題
想問cre係咪咁難
上網搵左好幾個練習 發覺好難 d字好深 篇文又長
淨係睇篇文都睇左好耐 諗左好耐
6月去考 好似去送頭咁既感覺

cre都覺得難，咁呢幾份工我諗都唔適合你

其實我無諗過做政府工 純粹想考
入面都係問下各位意見 有無tips咁

老實講，如果你冇報基本法，基本上都唔洗準備，前一晚訓夠就得，你問呢到大部分人考完都會有呢個感覺

Ty

第一次收到EO interview
求加TG

見你比樓上撚
認真答你: 我地個樣似CSB?

vetting god

其實呢啲只係standard對白 唔需要諗咁多

求加 唔該哂

D人真係上晒腦

Ok 㗎喇

Jre個筆試通常12月頭考，到時會出咗cre 成績先再考jre

2021 graduates比報 2020 10月既CRE&BLT㗎何？

Ok ahh 到時留意消息報就 ok lah

印象中 我嗰陣basic law係同jre 同一日考埋，但而家係點唔 sure luu

好 唔該晒巴打
祝巴打早日收到offer(如果未收到)

Vetting都未收到 sad
你都加油

想問下係咪最好交埋 supplementary form? Thanks

求加 麻煩曬🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Jre定cre

我冇考過cre ，所以應該係同jre 一齊考啩

頗肯定冇就咁考blt 咁 on 9

我自己前年經驗中英apt blt同一日

淆底了

你記憶應該準過我

你有野先有得交架
好似你話你突然考到日文N1咪寫囉

求加group
🙏🏻

想入谷🙏

考到N1都對eo 無乜用
應該難啲派去日本office 啦

今日先收到email有得in EO
求加tg grp討論下 指教下

唔該哂

舉個例姐可能有人學到啲有用既外語呢

求入eo group🙏🙏

因為我真係有考
見到佢份form咁講有諗過寫埋
不過諗諗下應該無咩用
最有用既外語應該都係英文

Vetting god

屌我鳩up都開口中
佢份野都係寫如果你覺得related咪寫
日文都可以既，你解釋到點樣related咪得
英文佢話唔使寫落去喎

今日in左
全英咁滯

今日都有派？想問派到幾多號

EO?

我就係覺得日文唔係好關事, 除非去日本office
不過我又唔想去所以無寫
英文梗係無寫

合理

Eo嗎

咁講啦，你要表現比其他人出色，先會成功

語言能力、對答、反應、common sense呢啲都係評分項目

唔係英文好就實 ok ，但英文唔好點計都蝕底啲嘅

有機會改善下啲英文實冇死，如果真係因爲英文差而講到辭不達意，都好嘥啫

求加!!

收到eo interview 求加

我

好似都幾常問

一路in 一路出Vetting
越遲In越少位比你入

有被問+1

其實係

照直答？佢地有咩反應

你識唔䜔架
問題係唔公平
大家都expect有個format
但成日就總有一個board標奇立異
under個個board既人既assessment變相唔同左

有冇諗過
如果你第一次講英文就已經好流利
佢已經唔需要test你英文能力
所以可以轉翻中文

一路都用英文
可能係佢覺得你爭少少就到佢心目中嘅水平
所以比緊機會你

咁都合理既
JRE低分啲咪遲啲in，入職機會咪低啲利伸 遲in

原來係咁

1. 緊係照直答 都冇得呃㗎啦
2. 哦（點頭）

同意
你考得多次可能仲係優勢黎 代表你夠忠心

一樣

唔知佢會諗係唔夠醒目 定係有恆心

有無人vet完已經收到offer????

唔係堆得多嘢就有用，不如寫埋鋼琴3級、國畫中班、小學義工種樹？
笑。

TG gp係咪close左？變左private嘅？
有冇新谷可加我？

又出咗批vetting了

邊日interview 的

其實每批有幾多個

If you hadn't taken the CPA exam two years earlier, you wouldn't be working as a manager now.

見到有人27號

今日見ALO ，過程 chur 過EO
瘋狂 follow up，被chur 得好爽

我應該係另一個board 男女男
你呢？
EO chur好多

下星期到我in ALO
說實話已經無乜心機，自從eo衰左

我ALO 個 board係 女男女 女(EOII 做袐書)

我EO board係四月中嘅 男女女
EO個 chair用咗好多時間問cv ，反而處境題好似唔係好夠時間咁

ALO 算係問咗兩條處境題，真係捽到乜都話唔得唔得，我拋一條橋佢就 ban ，來回 loop 咗幾次。仲要有畀陷阱我踩。

不過反而覺得ALO 今次成個感覺順啲，可能係佢問問題嘅形式啱我，specific 啲同實戰啲，而唔係好空泛咁問「你有乜特質適合呢份工」「你揀工係 base on咩準則」呢啲要語言包裝嘅問題。毒撚唔識講啲花言巧語嘅嘢

同意 問啲野實際少少 流程好smooth

Prep下啦，alo 問啲嘢 specific 過eo
噏唔中100%/ 講錯嘢，都要畀佢知你有個槪念，唔係啞咗喺度
你唔 prep 去 in真係嘥自己時間同車錢咋，仲要去墊人屍底

點解咁多fg收到vetting咁嘅

EO時事題係咪都係全中

有英

想問收到vetting之後再收到waitlist呢個情況常唔常見？

有冇現職巴絲可指教，過左三十係咪比較難入officer grade?

除非好出色

係咪多數fg, 少部分係25-30？

你要改一改privacy settings

set好左
thanks!

求vetting

應該25-28majority, fg唔多

上來問下

有無人17/4 in 完有vetting？
到宜家都無消息
係咪可以唔使再等

求大大加我

下,fg22, 25-28做左3-6年野,好耐啦wo

我眼見今年都好多fg收vetting喎
年年都收咁多fg

求加入 group

No 之前fm巴話fg:現職係4:6

傾向請現職？

Sor I mean在職人士

係咪傾向請做過野

其實在職多d都好正常姐，你諗下fg多人d定在職多人d？
如果真係fm巴所講46比，再對比fg同在職人數，其實你可以話係傾向請fg

同意 考jre既一定係fg少過在職

我都係17/4 in
未收到消息

有冇人28-29號in收到vetting呢？

邊間野先

求加telegram

大家加油
希望遲d大榜有vetting收

收到interview
求加

求加入grp

新一日

終於in哂所有

放下水呀巴打

唔好意思 有冇人可以add我入 eo2 既group

我既user name 係 @oyo25

或者可以post 條link 上黎

想知咩？

EO in 中英比例50:50?
介唔介講下，考咗你咩，同點為難你

冇vetting

你邊日in架？

3月尾已翻兜一次 玩完

我最驚情境題同時事題
上次in果陣，問我知唔知licensing department係做啲咩，真係企左喺度⋯⋯
然後就衰左
今次想prep好啲

好似冇人覆我，求加

中3英7 不過個個唔同
自身題都係嗰啲，但有問左政治野
情境普通管理下屬題
時事就好大路好大路 不過有人問得好偏 所以真係好大diversed㗎
最為難都係政治同情境

我都係 我prep咗好多 都答到1999
真係好講反應同轉數

要心存希望

你要改一改privacy

情景會唔會話你個suggestion唔可以咁？

根據我經驗，上年拜左vetting god既人真係有好多收到vetting，所以

跪拜vetting god

終於in晒 不過應該收晒皮

same here

純粹現職係自己batch observation

我覺得自己是零
如果過唔到interview
根本同pass唔到jre冇分別

問政治應唔應該比立場，
定要好似啲官咁，
兜完一大個圈，
搭啲似是而非，
又冇乜stand 嘅answer

未in 過政府，唔識點玩

唯有安慰自己黎緊可能仲會翻兜
vetting god

如無意外聽日又會出一批Vetting信，星期五記得瞇住個信箱啊

希望有啦

Vetting God

絲打in邊個post問你licensing department？

求加TG

EO 都會問

反而問呢啲有得準備下

感覺上遊花園好似穩陣啲

如果畀市民問你政治立場，你都係遊花園㗎啦，咁 interview嗰陣當角色扮演咁講下廢話都合理嘅

雖然炒味濃，但都要拜offer God

30-35 哩個age group仲會唔會請

我仲未收到EO AO reject係咪其實都已經代表冇機會？

Offer god please

Offer god

人事政治決策問題睇下踩唔踩中地雷

可能同一個board

vetting god
thx

冇 冇聽過有人問過

之前唔係有位巴打畀人問licensing department？
定大家都係
自身 時事 處境 3 parts？

係呀3parts
唔係啦情境題個個都唔同
所以情境同時事prep得幾多得幾多 唔會prep得哂

Offer god and vetting

係

已改
求add

EO

TD? SWD都有架喎

佢係問，在licensing department 做野，朝早爆水管，搞到office水浸，點算

朋友

情境同時事可以點prep

係咩board?

你自己知答案啦

情境其實來來去去都係個幾方面
特發應變
人事問題
資源分配
主要都係大方向思考一下預備

SEO CEO EO I

想問女女男呢個board係咪killer board? 我都係女女男

推

因為問政治野 我驚姐
ching收到vetting了?

想問咁多位ching
係咪同一個interview日期既人已經有vetting
我就要等最後既大榜/唔洗再等

我講緊上次in, 唔係今年呀

pish

vetting god offer god

可唔可以add我入grp thx!!

有冇巴打可以幫手加一加
我set 左everybody架啦

4月中 in 收到vetting

Date chop幾號？

6/5呀

有無隔10個工作天？

逢星期三有vetting出？

又好似唔一定

有呀差唔多大半個月

EO 呀😛

呢個真係無印象🙈但2女1男既

後生就係既 但帶住口罩睇唔到佢靚唔靚仔😂😂😂😂

4月中姐係1x號?

#999

#1001